其實點解小朋友唔俾賭錢？

最多咪輸10蚊零用錢
叻仔既拎黎買下波馬分分鐘夠贏錢小息請同學食條腸仔食粒糖，朋輩關係即刻打得好好

相反啲大人賭到飯都冇得開，禁呢啲人賭好過啦

其實點解小朋友唔俾食煙?

問埋啲白痴問題 用下個腦啦

你上緊白痴論壇

唔明 有幾白痴呀

因為小朋友同樓主一樣心智未成熟

咪係